有冇人同我一樣覺得poly新can 既早餐同下午茶都好難食

冇落鹽既炒蛋
硬到要浸水先食到既方包
擺落口基本上冇吞落肚既意欲

利申 宜家食緊 每星期食4，5次到，貪佢夠平夠飽夠營養，21蚊咁上下

舊 can 都一撚樣，宜家摺左都唔可惜

根本所有ucan都係垃圾

平野冇好野

city AC3 好高質

新can有咩唔係垃圾

環境 空氣

唔撚係掛 d位逼到咁 入面又一大陣up味

入面食緊嘢嘅囡囡

沖野飲個tb姐姐

勁多甲由 好耐無去

冇見過